［緊急］記得整爛用過嘅口罩！唔好比機會人回收！

扯爛耳仔掛繩，
戴前、除後記得消毒隻手！
唔好比班人渣回收口罩！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

會搞到成手菌

推！

push

扯爛條耳繩，
用搓手液。

扯耳繩啦，容易啲。

求推

推

用筆畫兩野都夠啦
回收個班人都唔會晒時間去洗啦下話

我覺得仲煩過扯爛喎。

班友應該會染黑佢
照賣